朋友上你到打便爐/麻雀 你屋企無爐/麻雀台

自己比錢買哂佢 等班朋友上黎玩
d野都係大家一齊用 無理由要自己比哂

投你老母

咁就好心咪撚叫你朋友去你到啦

是撚但啦 幾舊水都咁計較

惺咁渣ga

哩兩樣野有幾貴
又唔係叫你買自笮麻雀台

同埋咩係打便爐

樓主食開便便 咪打便爐囉

R佢哋夾

你朋友話想上你到渣 唔係你叫

計埋電費水費啦

錢唔係問題 老馮咩都唔做 碗唔洗 野唔汁 拍拍屁股走人

個個都屌我唯利是圖

入屋都要交租

咁你咪唔好比人上黎
有冇聽過咩叫過門都係客

終於有個有用既答案

咩係打便爐？

岩

正常對話唔係應該
朋友：喂上你到打邊爐同打麻雀得唔得
你：但係我屋企無爐無枱喎點睇
又要話朋友又要計較錢，咁計較又唔講出嚟
睇嚟你都係一個幾好嘅朋友

講左 結果朋友分左2班 一班私chat ok 一班話屈錢
我都計較佢地無付出架